[DC綜合#5] Welcome to Ocean Park

開定先

留定名先

Ocean Master Park

留名

關於那個「鬍子」。

最近提到《不可能的任務：全面瓦解》（Mission: Impossible - Fallout）時，不免俗會提到鬍子，《The A.V. Club》在訪問導演克里斯多福·麥奎里（Christopher McQuarrie）當然也問了相關問題，導演也還原了整個狀況。

「老實說，這其實是個悲劇的情況，我已經避開網路上各種以這件事為樂的話題，因為我真的為這些人感到難過，這是一個不幸的狀況。

亨利當時剛拍攝完《諾米斯》（Nomis），然後有著一頭長髮跟大鬍子，而當他來片場時他已經剪掉頭髮了，不過鬍子還留著，他問我說『覺得如何？』，我想了一下就說『就這樣拍吧。』當時事情就是這樣。

但當 DC 的事情來了後，我們就處於一個非常奇怪且困難的狀況之中，如果亨利把鬍子剃掉，DC 就沒有任何問題，但是我們就有了問題。DC 說：『我們的想法是，你們可以把鬍子剃掉，然後在長回來的途中可以用 CG 添補』，我想：『呃，這沒辦法真的行得通。』我以前曾經嘗試過假鬍子，一兩個鏡頭是可以，不過充斥著整部電影中是行不通的，更何況是整部採用 35mm 變形鏡頭以及 70mm 近景的電影中，如果你不相信我，只要看看任何有從頭到尾都是用假鬍子的電影，那是非常糟糕甚至是滑稽的。

我們的製作人傑克·邁爾斯（Jake Myers）説『好吧，讓我們來看看這樣需要花多少錢』，然後他就基於他的經驗以及亨利所需要拍攝的鏡頭還有這些鏡頭的成本計算出大約需要三百萬美元，他說：『我們會停機，然後你們要付我們三百萬美元，我們會停機等亨利鬍子長回來』，派拉蒙聽到後的反應是『你們在幹嘛，你不能停機！上片日都排好了！』

最為諷刺的是，因為湯姆的腳踝骨折，我們還是停機了，不過這時候已經幫不了 DC 了，所以這是個悲劇的情況，我們希望能幫上忙，但是沒有任何方法可以在不犧牲這部電影的狀況下幫上忙，我只能為他們感到難過，而且我仍然認為這是個令人心痛的事件。」

今次到ww俾人cut

究竟咩事
呢排日日出d cut左既片段

撚班FANS
死都唔出導演版呀吹呀

片場緊係要留比joss可愛俄羅斯家庭殺虫啦

每日出幾秒 幾年後自己剪啦

每日放幾秒俾Fans自己自製自己版本，保證套戲唔會再有負評
創先河

之前wb講無Snyder's cut丫嘛
間特效公司咪日日播d黎煎佢一巴

做咩開两個

真係日日都有幾秒流出 今段又係幾好睇
btw依個post啲留言多啲所以我post依邊

最尾諗起mos Clark大叫飛去Faora-Ul 果下

講起又有啲似 諗諗下其實水底戰應該同亞馬遜戰咁長先啱 依家趕收工咁

自己剪片啦

Teen Titans Go! to the movie條after credit

what's that

咩料

正呀！

同young justice對撼？

不過舊teen titans真係一流水準

要笑有笑，要打有打

感動位又有

但係d畫唔識欣賞

日本風姐

我覺得raven都畫得幾jable

水行俠又出預告

fuck batman

‘Justice League’: Jason Momoa Says Zack Snyder Cut Is “Better Than What We Got”
by AZZAM ALMOUAI on JULY 28, 2018

Robin voice actor Loren Lester doesn't approve of Dick Grayson's F Bomb in Titans

Zack話係dick 唔係Jason

咁搞又無謂喎

可能zack既構想係DCEU得一個robin 已經死左
否則JL就會叫佢幫手啦

屌
之前BVS Robin件衫又話係Jason?
連展覧個description 都係mark住Jason Todd?

唔緊要啦 zack都比WB炒左 WB又打算開nightwing

好似而家咁拍好standalone film 先咪幾好

之前留低咁多伏線而家爛哂尾

始終DCEU無個好既總監 去令d伏筆/彩蛋唔會造成bug 一有crossover電影就大量bug出現

例如WW幅相 Cyborg既起源等等

仲有Aquaman 條footage 唔make sense

全部人嘅logo都係lex 比

Legion of doom 已取消

Dcu個套？

Yes
JL post credit scene

唔係嘛
又開又取消,D news又亂到七彩,角色又亂,演員又轉,真係好煩唔想追

DC's Doom Patrol TV Show Casts Diane Guerrero as Crazy Jane
取消?

個cyborg演員都難搞啦

Teen Titans go the movie有咁既事

WW1984

侵侵?

可唔可以講下係咩bug

bvs入面超人未死已經有cyborg
但jl改左做超人既死影響到cyborg誕生

仲有條footage 都改埋

呢張都算
Cyborg直頭無視bvs個origins

netflix有bvs

呢張好小分別姐

editor cut定原版？

原版180 mins

唔係editor cut,不了

180 mins唔係即係ue咩

唔夠清

屌講錯 netflix係150mins先真

Mission: Impossible – Fallout director Christopher McQuarrie was a guest on Empire’s podcast to talk about the movie, and he went into great detail about the whole Justice League situation.

McQuarrie said that he got a call from Justice League producer Charles Roven, asking if they could shave Henry Cavill’s mustache for their reshoots. McQuarrie was eager to help, but had to talk to his team to make sure the move made sense for everyone.

Someone from the Warner Bros. side had suggested that they would pay to digitally add Cavill’s mustache back into Mission: Impossible. McQuarrie was against the idea because a fake mustache would never look as good as the real thing, and his producer Jake Myers calculated that they would need $3 million from Warner Bros. to add a digital mustache to Cavill.

So the compromise was this — McQuarrie was willing to take the $3 million from Warner Bros. to shut down production on Mission: Impossible until Cavill was able to grow his mustache back after doing the Justice League reshoots. But when that compromise was presented to Paramount Pictures, the studio that was making Mission: Impossible, the idea was thrown out.

其實zack 幾時比人炒左

As for who will be playing Batman? According to /Film, “Reeves said he was still speaking with Affleck, but was coy about who might play the caped crusader in the film.” But he did seem to stand by his comments from last year that the movie will be part of the DCEU.

ben做啦屌

一路唔講唔講，如果係ben係咪應該直接公布咗

利伸 支持ben繼續

但啲人又話如果ben唔想做就一早講咗

似乎係想搵個2x歲演員 扮年青版本Bruce
Ben就繼續做40-50歲版本

個導演人都可以拍到變猩猩 拍後生ben得啦咁

又要cg

如果有真人版LD VS JL就好

唔好意思，開左個FB PAGE講自己關於Marvel/DC影視作品既感想，希望可以支持下

支持吓先

多謝你支持

Birds of prey同Flash會係2019年頭開拍
Batman就2019年中 如無意外2020年至少有兩套DCEU作品上

好趕

之前睇好似話2020年wb有4套DC movie嘅期
唔知有幾多套真係上到同唔會仆街

轉晒高層 今年SDCC都唔講未來計劃
你預2020得BOP同Flash 2021有Batman solo

宜家吹到joker 2019有，但仲遲過flash and bop開拍

Joker係低成本野 無咩CGI

佢應該講緊dceu joker solo？另外套獨立joker今年9月拍下年10月上喎

九月就拍到？

講係咁講 不過拍就應該OK嘅 啲cast都搵緊 有deadpool個black black widow 好似有羅拔迪尼路

唉咪撚solo , 擺埋入dceu啦
要不斷extend個世界觀先會好睇

依樣似係上一手高層留低嘅 講咗唯有咁做 佢依邊個concept係幾好 拍啲深入啲嘅奸角故仔 如果拍得好...
BTW啱啱有news話wb plan緊supergirl 劇本
下年batman flash bop開拍 獨立joker今年9月拍
已經比之前快咗好多 之前幾個月都無news 再BTW bop奸角係black mask

Supergirl計劃出電影

唔係卦？

搵左編劇

好進取，其實係咪應該睇埋Suckman 票房先决定？

就算好唔好 都唔建議拍supergirl
因為CW果個已經受歡迎 而且電影角度好難擺佢同大超一齊

又做乜撚拍Supergirl
係咁開啲2線搏低成本跳出？

Titans每人出一套啦屌

華納痴Q咗線

CW: Batman exists in Arrowverse, but no plan for him right now

華納真係

寧願supergirl喺mos2出，打H'El好過

套野宣布左好耐啦
導演編劇一早搵哂
正常速度
同埋係其他project太慢

好似話隻joker係drug addict先變痴線

終於有d 貼地d既奸角，唔好再打宇宙大怪獸喇 Doomsday 真係受不了

但三巨頭打doomsday個場真係好正啵

我都好憎打咩宇宙怪物呀 外星人個啲
最好睇一定係人打人

Ruby Rose做catwoman

John wick2果個TB？

係

係 batwoman

btw係 Arrowverse Batwoman

好錯

Sor囉

Daniel Hall QUITS

想問下
香港係咪冇dc既facebook group

有但已經冇人講野

podcast 下次幾時更新

無野la, 原來我個app 死咗

According to Production Weekly’s recent listing, The Batman will begin production in spring 2019 as confirmed by the director himself. But the report also states that Ben Affleck is on board the movie as a producer.

好亂呀媽咪

CWU DCU DCEU

Warner做mud 鳩

WB想請James gunn拍綠燈團

終於有啲正常嘅決定
不過人地肯唔肯就另一回事

米老鼠決定炒佢 但m記想留佢 睇下Kevin feige夠唔夠牙力

八十年代音樂版綠燈俠?

不了 兩集gotg都睇到想訓

第一集幾好睇，可能因為新鮮感，第二集就差啲，舊酒新瓶feel

乜9野黎

以前Robocop TV 都係搵D 瘦的人做,佢夠高就好OK
長期得3/4 臉

唔會好多時間見到機械身, 一定著便服包到實

ss2 出現?

OMG原來netflix個teen titans go有廣東話配音

Rumor: DC Films producer wanted Mark Wahlberg for Green Lantern

唔係搵佢做Hal呀 另外已經排左2020年上映

之前佢有張相，係office，牆上全部係dc film人物

又話想搵Armie Hammer

華堡完全唔似任何一個lantern喎，湯老師做仲好啦咁

湯佬好似肯做Hal 但初稿劇本好似想整死Hal 睇黎會就湯佬改劇本

直接整死hal嘅劇本真係唔知想點

DCU 有nightwing 了
屁股呀

重出江湖

正啊屌

個年代音樂本身好好J,加埋佢出手

唔洗聽垃圾電子結他

更期待了

睇過SDCC果幾十秒打鬥，到時再加埋配樂就不得了

Red hood

佢做過Red Hood

想喊 我要Snyder cut 啊仆街WB！！！

咩版本

Under the Red Hood

Ben叔又要去戒酒，係咪順理成章batman solo換人

换就應該一定啦

咪撚換啊屌

Agger
我寧願你搵個個做Ben 叔嘅年青版
好過無lala 轉人

點睇？

應該唔係batman

suckman出咗傳媒試映，流出評價話係good but nite great,可以做定些少期望管理

都係保留態度好啲

預左唔會驚天動地架啦 穩穩陣陣就得

同感，穩穩陣陣先好

你地估cyborg會唔會做sidekick 出喺flashpoint

唔知會唔會有150分鐘 希望有多啲文戲交代背景

無咗flashpoint 話唔拍 拍flash solo算

自膠咗 ，不過其實Ezra演得唔算差，希望套solo可以正正常常

bvs長髪look正啲 不過JL拍到佢好on9 個人偏好認真撚

如果套戲多pop culture野，flash只係毒撚唔係on9 啲人已經好受落

但係個女主角

俾番白人iris我地啦

已經決定咗係佢

其實dc生生性性每套獨立電影有更濃厚特色會好有潛力，就咁睇套shazam未必失敗

個跑姿
好似智障咁

好中意the perks of being a wallflower嘅ezra

Ezra有種邪氣好正

亞歷·鮑德溫（Alec Baldwin）將加入瓦昆·菲尼克斯（Joaquin Phoenix）的《小丑》（The Joker）電影，演出湯瑪斯·韋恩（Thomas Wayne）。

唔知有無Bruce呢

Report: Ben Affleck could lose Batman role due to post-rehab insurance costs
應該要換人

肥ben已經好啱batman,再換成個dc宇宙由亂哂

已經好亂啦

整夠老中青三代

根據《今日美國》（USA Today）報導，亞歷鮑德溫（Alec Baldwin）說他因為行程因素而不再參與此作，且說有很多人能勝任此角色。

除了在訪談上否認出演，他也在推特上說明他並未被聘請在此片中出演。

又炒車

好似真係要換 要專心戒酒 但係仲有一部電影約 點搞

拍年青版

我寧願佢唔好拍

WB想搵lady gaga拍Birds of Prey

點解成日拎出名拍 又唔係特別好演技
ss個Will Smith 又係

最重要係唔撚平 請個大粒星budget去咗一大半

will smith拎嚟同gaga比

推左啦

又傾返

瘋狂炒車

唔好啦，雖然我中意聽佢既歌但佢做黑金真係

佢係美國恐怖故事D演技
好怪

Zack仲係度

WW1984都係

其實佢家陣係咩職位

無野做 掛名

Henry 會拍HBO Witcher

男主??好多sex 場面

應該係
咁係咪意味有排都唔會有mos 2

目前只拍女人電影
如果毒液紅,ss2,3都好快有

就算有應該都唔會係Zack 拍

華納都唔敢搵佢拍啦，最多咪又掛個監製名

華納巧波

最想睇既DC world 電影係:
JL Snyder cut
Ben既 Batman solo 同埋
JL vs LD

可惜應該3樣都唔會實現

無架啦

真定假

似佢經理人大咬....
佢經理人係rock 經理人+前妻

Reboot dceu 啦

摺咗DCEU算啦，作為fans都係咁話，Marvel搞MCU用咗10年，你而家先開始追已經太遲，得閒拍吓啲一集過嘅獨立電影仲好，再唔係主力拍動畫同Pixar對撼

講個笑話俾大家聽

DCEU

Henry Cavill, who has played Superman in three films, is out.

等撚到世界未日都唔撚拍mos2，之前拍既野又剪鳩曬
係人都心淡啦

大家支持下2020Netflix Witcher 啦咁

下一步ben走埋
得番gal一個同班傻仔派膠

之前傳聞消息話因為the conjuring 加個Asian rich紅咗,dceu開始俾人冷淡,唔係重點項目

重組個幕後就係為左清除成個項目

都話新三巨頭係WW, Aquaman,Shazam

呢套必睇

好難相信係真

不過都有機henry拍完witcher再做superman嘅

咁核心角色咁遲開續集根本

世界末日都唔會有架啦mos2

根據《好萊塢報導》（The Hollywood Reporter）所取得的消息，三度飾演超人（Superman）的亨利卡維爾（Henry Cavill）將高掛紅披風。

華納曾嘗試讓亨利可以客串明年上映的《沙贊》（Shazam!），但與亨利的經紀公司無法就合約上達成共識，而且華納將轉移專注於《超少女》（Supergirl）的起源故事上，這也讓超人其他的潛在出現機會消失了。

更甚者，華納在未來數年內都不會拍攝超人個人電影，其中一消息源說：「超人就像是詹姆斯龐德（James Bond）一定的時期後就需要找新面孔來演出。」

有一華納消息源說無法客串是因為檔期因素，但也有說法是《巫師》（The Witcher）選角是華納談判破局後才確定，暗示這樣的改變是來自華納的策略。

有一內部消息源說內部有著之前部分電影成效不彰的認知，而其他的消息源則說華納正嘗試要按下「reset」，將 DC 電影慢慢地轉向其他方向。

Supergirl

其實一直唔明點解dceu 演員唔好似Dave Bautista 撐James Gunn咁撐Zack

Ben就話上咗岸姐，Henry同Gal都係Zack選角

Suckman 仆直嘅話我諗dceu 真係玩撚完

根本WB冇心搞DCEU
Main 七巨頭都未拍，又拍乜其他side character

Suckman同henry都出個聲支持

最好DCEU蝕到仆街，班友仔唔見棺材唔流眼淚

一早講左華納講左既部署就係張zs 3部曲撇出dc宇宙
家下只不過唔係官方式剔除
慢慢咁掩佢出來

…

wb咪撚拍啦 屌你老母 拍撚咗幾部 唔係個個鍾意都算
難得都叫做仲有啲死忠 屌你連超人都換9埋 咁仲有咩fans會留低
唔爭在換撚埋gal啦屌你 換啲唔換啲咁唔撚統一

放下風出嚟想加下價咋話

全盛時期嘅DC可以虛驚幾多場

未入戲院睇過套戲都未驚完

更新經紀人說法：

稍早亨利卡維爾的經紀人發布推特訊息說：

「冷靜，披風依舊在他的衣櫃中，我們仍與華納影業在 DC 世界上是合作夥伴，今日稍晚會有一份來自華納的聲明。」

又想點

更新２：於《好萊塢報導》原報導中更新的華納聲明

「雖然對於未來超人電影仍未有任何決定，但我們一直敬重且與亨利卡維爾有良好的關係，這點也仍舊未改變。」

"While no decisions have been made regarding any upcoming Superman films, we’ve always had great respect for and a great relationship with Henry Cavill, and that remains unchanged,"

咩仍未有決定根本就無諗過拍

可能係迫WB快d拍mos2姐

諗下好啦

According to Deadline, Warner Bros. has been thinking about taking Superman in a completely different direction for some time now. They say that the studio is considering casting Black Panther star Michael B. Jordan as the Man of Steel for their eventual reboot.

原來係咁......

黑人超人？玩多元宇宙咩？

屌你老母仆街死啦WB
無心拍就成個dceu執撚柒左佢啦
又想學人玩宇宙觀，但又無耐性
成手好牌都打撚到咁

日日放流料會拍邊個邊個，搞好主要先啦屌

純吸左膠票房

一套ww 唔夠架

幾時到cyborg

cyborg個演員講左話現時dc電影個票房食力唔support倒拍佢既solo版
因solo cyborg版做係機械畫面cg會太多太貴，wb dc唔會去博拍套戲蝕＄

其實唔駛個個hero都solo 間中客串下 劇情有少量互動已經好好

話咗用返Martian Manhunter咪冇事囉，平時就普通黑人樣，有事先變返做火星人，慳唔少筆直

cast咗人地 但又唔俾人客串 又唔拍solo fans儲唔到 因為唔夠fans所以唔拍solo 無限loop

所以話WB仲唔執咗DCEU真係好嘢，幾乎每一步棋都行錯晒，唯一做得合格嘅得WW

琴日其實應該真係想換superman 試下口風 點知俾人屌到仆街 啲plan已經俾正常電影慢 都可以成pat屎咁 劇本咁基本都可以出事 套ss

MOS BVS 你搵得zack主導就預左係呢個風格
你衰在要同m記票房比 JL臨時換人 衰多兩錢重

其實wb家下做調節好正常，ww低成本下賺大＄，JL高成本蝕大＄，
正常你做公司都會轉返個方向，唔通重叫wb扲幾億出來博拍套cyborg？
平平成本拍返幾套dc戲出來打返好果底先攪返大project係正路來

唉~返去 Nexflix睇teen titans 算

無錯
上zack版起碼仲有班fans護航
宜家搞到不淪不類咁
WB真係萬惡根源

starfire

臨時換人都明知好大機會蝕都仲做
仲要suckman, superman唔止一次睇過原版，仲要差唔多剪好

已經唔望DCEU有咩發展啦 只係想有生之年見到Snyder cut JL 將佢同MOS BVS睇成三部曲算

Batman換角已經心死 再者套WW84好大機會會推翻之前幾套戲既設定

班19高層見人地行歡樂路線收得就想照跟
明明自己本身就好多好好嘅故仔可以照抄
Batman solo淨係用Arkham city做藍本已經好好J
JL就咁照抄動畫應該都好過宜家咁拍到不淪不類
成日俾Marvel牽住個鼻走，無心拍就咪撚搞啦
講真作為fans真係心都淡

Synder Cut JL唔係冇機會嘅，不過佢出嗰陣可能已經係廿幾三十年後，好似當年Superman續集咁，等到個主角死埋先出到Richard Donner版

佢做乜？

俾WB逼到癲咗

佢而家咁紅大把野拍啦

黑白

點睇jon hmm 係咪太老

情願等ben

Dick Grayson and Jason Todd first look

原來咁耐之前已經受高層影響

無人討論套Joker既側拍？

未有太多資訊，好難討論喎，等多啲料先

直程等出預告算

直程等套戲上算

Batman's dick

華納ceo 去咗Ben 屋企

digital版整走咗

應該點都有傾過套batman點算 不過都有可能係其他合作 始終唔係DC嗰條友去

叫佢唔好做渣

dceu 真係一個笑話黎

連登仔越反越紅

係就好

star gril 有人選了

唔係嘛,紅到邊家下 ???

Joker

賣廣告

終於睇左，超好笑

Suicide Squad director David Ayer has publicly stood by the theatrical cut of the movie, though he’s admitted multiple times that he’d do things differently if he could do it all over again — like making Jared Leto’s Joker the main villain. But this weekend Ayer revealed for the first time what many fans have been assuming for years: the theatrical cut of Suicide Squad was very different from his original cut.

「女超人」卡拉.佐-艾爾 (Kara Zor-El, Supergirl) 將躍上大銀幕！

根據國外媒體 Deadline 的報導，華納兄弟影業和DC漫畫將聯手打造電影版《女超人》，《科洛弗悖論》編劇歐倫.烏澤爾 (Oren Uziel) 將負責撰寫本片的劇本。

《女超人》目前處於早期籌劃階段，據悉艾美獎劇情類最佳導演的得主—— 瑞德.穆拉諾 (Reed Morano) 是最受官方屬意的掌鏡人選。

新海報

感覺唔差

幾時出預告2

邊度出？

另外BOP 2020年2月上

又有新圖

就咁睇同heath ledger感覺幾似

等睇電影

其實好中意Jared Leto

比唔上Heath ledger 但更有漫畫味

集氣 BTW ben好似就戒完酒 原來咁快

但重係有個腩

本身肥底 無計

fatman

【爆炸新聞】《猛禽小隊》定檔2020年02月07日上映！

本片由《海上浮城》導演閻羽茜 (Cathy Yan) 執導，拍攝作業將於2019年01月14日在美國洛杉磯展開。

最緊要casting啦

好似簡得七七八八差唔多
ladygaga肯做味?

According to Gonzalez, Warner Bros. “loves” the script that Reeves has turned in for The Batman. He is still tweaking it a bit, but the hope is that the movie will be able to start production by next summer.
btw原來ben只係戒咗酒一個月 仲要繼續 不過近排啲消息又講到佢會做batman咁

[wow[ Not yet confirmed

邊個黎

似kickass 個big daddy

右面傳係costumer designer 自己leak 出ge teaser

左面係唔知邊到leak ge test suit,但好似match

個人應該只係試身d人

原來係titans既Batman

Aquaman Suckkks

好核突

BREAKING: #BirdsOfPrey casts Mary Elizabeth Winstead as Huntress, Jurnee Smollett-Bell as Black Canary.
Via: Variety

咁醜嘅black canary...

真係有啲醜
倒自己米

aquaman 今年最勁superhero movie

好樣衰喎咁

Wally 😨😨😨

咁White Canary係咪都會搵黑人嚟做

你張相合埋口都叫好樣啲
成個dceu唯一可取嘅地方係啲女全部都幾好j
點解要搵佢做black canary丫

Iris West個演員都
JL cut晒佢d戲

JL唯一做得啱就係剪哂佢啲戲份
一日未拍flash都有機會轉

Fuck Tom King

如果真係拍肥Ben三部曲會係接正義聯盟之後定講返Jason Todd點死先？

最好直接真人電影化under the red hood

幾啱呀,一開口冇音波傷都嚇親

黑金既身材>樣
但係佢……

兩樣都無

請交代Jason Todd

最弊兩樣都無呢
揀果條友有無睇過black canary咩樣架
啲fancast真係高質好多

Starfire...宜家黑人大撚晒

橙人

According to Deadline, Birds of Prey takes place in a Gotham City that “isn’t protected by Batman”. Scooper @DanielRPK has heard that there’s a line in the script that mentions Batman hasn’t been seen in Gotham for two years.

痴撚線

失踪兩年？

2018-2020
橫掂冇batman電影

Two years ago I walked away from mankind...

去咗戒酒

未證實傳聞

個tone同條comic con trailer 差咁遠

片尾係batman露面

一黎要睇係咪Ben做 二黎要睇佢戒唔戒得切酒

好過之前個條咁edgy
不過可能係BB本身係個好笑既角色所以trailer都咁既風格

淨係變老虎？

係咪又關budget 事 星火平時又唔橙 BB平時又唔綠

開山牛電視劇邊有錢整咁多特效 隻老虎我收貨
但係星火套衫麻煩真係換撚左佢

望落好過之前好多

Zack Snyder confirms Batman was going to die in Justice League 2 in the original slate of DCEU movies.

應該都無jl2

肯撚定 fans都唔睇揾鬼睇

之後出flashpoint就剛剛好
可惜華納決策上大失敗玩轉tune
攪到套JL兩不像

屌你

m狗語錄－連登仔越反越紅

自己講又話人地講

傻仔－我當日係到引你係captain marvel到講相同m狗話都唔知
重cap圖 m狗真低b

呢獲真係 屌你
笑到氣喘

有圖仲係到兜

話事話成個連登真係來來去去數埋得你地幾隻m狗
一有咩post就走得幾隻野走出來7

成日以我個個好似baby on9拍cap圖
你cap多幾廿場我都唔拍，你第一日同我互屌咩

拿我重有個post抽連登仔水，你快Ｄ去抽水啦

老人K 唔好嬲 鎮定D

入黎純粹搵你聚舊，無打算存心搞事

你出奇不意自爆 真係控制唔到

請大家和平理性非暴力

豆腐狗次次走出來都扮9理性m狗抽水

咪一樣都係個低b m狗

扮都無用既

老人k bb，我都係怕你傷心過度做傻事姐
咁做何苦呢

影視台過街老鼠幾時變得咁好口，想呃屌你祝福你依世都拎唔倒架喇

老人K

我講你可能唔信，但我的確係有原則的 。

150唔儘好男友本份幫你同安慰你
我地就黎安慰你就話我地幾時咁好口

點解你唔可以珍惜下對你好的人呢

唔通一定要見面就互相傷害?

唔通命運注定我地兵戎相見?

真係嚴惡我地到要用ISIS自爆手法相處?

呢種結局我唔想要

秒

on po無人理

netflix會上

估佢唔到 希望係即日更新

應該係啦

Black Lightning係遲一日先有

無睇開 原來會唔同步 因為時差?

廁所台堆DC劇好似今個星期出新一季

可能要比時間官方翻譯

下星期呀

又話自已線上播
走咗去nexflix.幾時有?

黑影+背影Bruce

DC UNIVERSE限美國境內
所以international要用Netflix

ben開始大隻返

佢今年好似仲有套戲要拍

又話要戒酒先？

佢上星期去左WB拎左一份疑似劇本 之後就變得大隻啦

操得咁快

咁就唔知喇 嗰套叫The Has-Been

可能係修咗身姐

netflix幾時上？

個人ready，但係其他嘢ready未先?
見成個DCEU嘅發展亂七八糟，連方向都未定好噉款

其實個方向定左 就係放棄zack snyder風格 短期內只拍獨立電影 唔會咁快拍JL

Aquaman Shazam WW84都定左上映日期

BOP Flash同Batman計劃2019開拍 2020-2021上映

bop最實在，casting同反派都有，另外兩套都唔算有咩大進展

Accountant 2拍咗未

Bop係乜

最初明明傳拍gotham sirens,結果將harley改咗去bop,頂咗batgirl個位

好似無咩消息

HQ紅左 WB又想食女權條水 所以SS2 Gotham sirens同Joker vs HQ都無搞

sirens poison ivy同catwoman唔係女咩
本來諗住有得sirens vs bop添

又係Harley Quinn

好耐之前話拍batgirl獨立電影
但係冇曬消息

batgirl個導演joss都連埋班華納高層被炒晒啦

Harley Quinn動畫

等睇最後爛尾

DCEU呢

收左皮

同一時間得一套野點吸引人交月費
雖然唔關我地事
不過佢地醒同Netflix簽左約應該點都唔洗蝕
US個班比佢地撚狗

仲有以前既片

要睇既都睇左啦

佢有嘅嘢Netflix都有，佢冇嘅嘢Netflix更加會有

好似有得睇返漫畫

高清版batman animated series係幾吸引既
可能香港冇唔係都會買幾個月黎追多次

聽日有新trailer

等睇粟米衫

2018 最正超級英雄電影

2018 最正DC超級英雄電影

2018 最正DC超級柒頭電影

DC真人影視世界 就黎拍得住漫畫多重宇宙

DCEU
CW
DCU
Gotham

大超 flash Cyborg已經有兩個 CW加左Batwoman
即係4個宇宙都有老爺

起碼gotham準備完嘅

幾點出

唔知DCU會唔會接手

其實dcu啲片係咪都無話統一世界觀？

講左swamp thing已經唔同了

幾時玩無限地球

佢地呢個streaming service如果遲下整套tv movie咁一集過既crisis on infinite earths就正
絕對有呢個可能性

成條trailer好撚光

Nicole Kidman

好撚正

希望收得
但會唔會劇透得太多
雖則都大概知條plot

強烈建議怕劇透既唔好睇
今次成5分鐘 透左好多場面出黎

Atlantis好似好多嘢睇咁

個人覺套suit 硬係好唔夾Jason Momoa

5分鐘就唔係預告啦，直頭係電影濃縮版

温子仁好大膽
照漫畫咁還原

拍到ww咁已經收貨
雖則對james wan有信心

票房應該危危地
同期太多對手

Mera

套魚鱗衫我真係唔識欣賞

唔算太柒 雖然唔算型

Manta段追逐正喎

算係比較貼近原型

個長鏡

一啲緊張感都無wo

呢個鏡頭好正啵
個鏡頭由係窗口拉出去追上Mera再拉遠番去馬王到
成個運鏡靚撚到

個預告正撚到
好有翻bvs岀預告既感覺
希望wb唔好又做
On9野

我都係覺得啲CG好膠

唔好忘記 DC剪預告係最叻

依句真

都係等正片上先評論

啲鬼佬都幾撚on9下

唔係點呃稿費

Aquaman都搞唔掂既話DC不如收手算啦
專心返Animation

套戲好史詩式 feel

要開創一個世界出嚟唔容易，希望做得好好睇睇啦

Bateman

Batwoman

SS同JL已經俾佢呃咗兩次

頭盔好怪

以CW黎講呢套野超水準啦

James Gunn Boards ‘Suicide Squad 2’ To Write And Possibly Direct

仆街WB姐係冇啦啦炒鳩左gavin o’connor

有好劇本=/=好戲
之前ss原劇本都好架

有無人覺得馬王短頭髮 d鬚短d或者無鬚會襯水行俠d

咁睇有少少似雷神

佢邊捨得剪呀

成家都長髮
個女好鬼cute

咁就要睇個演員有幾專業啦

有無人有玩DC UNCHAINED

✂️✂️✂️

玩左1個鐘
玩到部機勁撚熱

之前棄咗，依家又玩返

Shazam 同silver siren好撚屈

依家最屈好似係綠燈,PVP好勁

依三條友一開技就秒殺

可惜我三隻都無練,主力超人BATMAN同FLASH

主力WW

teen titans go 個片頭

teen titans go the movie有stan lee

屌你依套野真係世界級 唔係比細路睇

Supergirl 同batgirl she she
套野叫BVS

痴撚線仲有揸車hit and run

Easy Being Green
抽自己水

pop culture大集合
仲有back to the future 個主題曲

Young justice盒帶俾人剷左

屌原來Stan Lee 真係自己配返
痴撚線電影

記得動畫教埋人投資
一時好正經教育一時玩膠,至正畫風多變

Utility belt the movie
笑撚死我

teen titans 仲要推batman老豆老母死

依個位日本版justice league 抵死好多
如果老豆老母無死會變左侵侵

Titans好似出左

Netflix 有？

未有

Titans 幾正

Robin好撚型

唔想down netflix幾時有titan

好靚仔

問咗都係等通知

慣左睇netflix 一炮過煲晒
家下wb一個禮拜一集
50分鐘
唔夠喉

我仲以為係一炮過出

第一次睇 teen titan go原來咁好笑
咩都玩晒忍者亀係咪冇改番

JL...

就黎JL一週年

The Flash has hit another setback. Ezra Miller’s solo movie was scheduled to begin filming in early 2019, but now it has been pushed back to late 2019, according to Variety.

Variety states the reason for the delay is to give writers/directors John Francis Daley and Jonathan Goldstein more time to work on the script. The site also notes that The Flash hasn’t been officially greenlit by Warner Bros. yet, and there’s no release date. Though it’s safe to assume the movie will be out in 2021 if it does indeed start shooting in late 2019.

屌，都唔知有無心想拍
推下一年推下又一年

已經無感覺
有心拍就好似the joker 咁，個頭揀好人個頭就開機

明明WB預左2020有四套DC films上
暫時只係得BOP落實左 其他無晒聲氣

大陸12月7號上Aquaman

WB係好重視大陸市場 之前JL都係大陸做大形宣傳

咪又係無人睇

識鬼水行俠
Aquaman sucks

無得開閃電俠wb重有套哈你波波前傳比佢拍

netflix 仲未有 等唔切download咗

香港幾時？

20/11

頭先search好似20/12？

法國Netflix 有晒全套先出 其他國家應該都一樣

屌 支那咁撚早上

黑色超人衫

阿福前傳劇集.......唔知俾乜嘢反應好

Alfred the movie

不停消費老爺

utility belt the movie

其實個隻upbeat tiger 係咩黎？

上網搵唔到

平時大陸遲一個月，今次竟然要防大陸劇透

Following the box office disappointment of “Justice League,” Warner Bros. has been reevaluating its approach to making movies based on DC Comics characters. The studio is not currently moving forward with Batman and Superman movies featuring Ben Affleck and Henry Cavill, respectively. It is expected to recast the Dark Knight with a different actor for director Matt Reeves’ upcoming Batman solo outing.

傳咗好耐 又嚟過 悶唔悶啲

我已經唔當有ben 版batman
費事失望

依家最新傳話一次過換晒超人batman

Ben Jason同Fisher 11月會以JL牌頭出席活動

依啲show好似好好搵 一對一影相好鬼貴 但Ben 拍到咁柒都仲敢去

雖然唔同show，但上年我去左同Jason Momoa影真係好貴

好似要幾百美金

上年我俾左500幾港紙

可能無人識
Aquaman sucks
佢係外國其實好出名

GOT咁紅 其實WB cast得好多都大名 所以JL成本咁高

大導
大名星
爛片

認真我會俾
一千就考慮下先

影完我覺得係值既

#JusticeLeague actor Ray Fisher revealed that #ZackSnyder shot enough footage for two movies while sharing what he felt the director had planned for his character and the franchise as a whole.

近排有好多Snyder Cut JL資料流出 有young Darkseid

但一世都唔會出架啦

Ray Fisher真係好鍾意Zack

Henry同Jason都係

Titans既jump scare 都幾

高質過cw啲劇啦

我比張紙嚇親

wonder woman推遲到2020先上 DC一年上多過2套好似會死咁 仲要本身已經慢

+1
係咪幅死屍jump scare相

下

2019 DCEU得番Shazam

仲有完全唔關事既JOKER

2020好似有4套戲嘅期 依家咁樣又搞掂一套

dc又贏

bop batman ww ss2/flash

batman同flash唔洗諗架啦

仲有兩套應該係teen titans go the movie 2同the lego batman movie2

batman delay?

故事都仲未有點趕到20年上...

唔係有喇咩 雖然只係初稿

隨時mos2上先都快過batman

劇本出左啦 但人選都未有

mos2應該機會重細
仆街WB應該睇埋Aquaman收唔收得先決定之後點投資
如果炒埋隨時reboot左成個dceu

繼續拍唔關事既好似bop咁

其實宜家都未拍，全部唔洗諗2020上
上得都唔慌高質

拍好快 後製耐 除非無咩特技

而家Batman/Flash/SS2都仲係執/寫緊劇本 要趕2020上好難

似乎現實係每年得1-2套DC film

現實係會夭折

現實係幕前幕後都想走佬

拍少dc電影我覺得華納係投資資源分配重劃分問題
家下netflix咁成功賺＄，華納又開左自己頻度，
華納用多d$放落去自己頻度落去個dc劇到谷起自己條頻度，
好過一年拍多套dc電影戲院上，錢又唔駛咁大budget，
自己收費頻度做起左，長遠重有＄賺

而家傳聞WW1984會包含Flashpoint 改變晒成個DCEU既time line

有鬼flshpoint劇情咩

即係搵個理由 改變晒d setting

直接reboot，ww係獨立
WB最鐘意

如果係想抹走JL嘅柒事未嘗唔係一件好事 但想recast就係大仆街 wb應該係屬於大仆街多

咁唔期待ww係咪好D
wb插手

傳緊因爲要補拍flash point劇情先推後

有無link睇下
Wb又黎

老實, Flash point 要本身有個世界觀根基支撐先有效果, 唔係一定浪費左個反差梗
batman 個solo 都無,好似幾十年batman 生涯無人知咁
Flash 個起源又無拍出黎, 一開波就Reset 屌你老母WB

有無source睇下，搵唔到邊度有寫

ff

個plot唔合理(如果淨係睇呢段文)

澄清左係流料 sorry

netflix 仲未有titans

係咪要美國播完先上架？

喂有腩喎個arrow-flash

應該係件衫問題，Grant咁瘦都可以著到有肚腩

肚又突 下面又突

件suit宜家係咪加左pad係入面
望落冇咁瘦

呢張又非常現袋喎

Zack導

?？？

唔貼內容都貼條link丫
無頭無尾都唔知你想講乜

Sorry，原來無貼到
家陣講番咩事先
話說今日zack今日講左原本JL個結局係最後荒原狼死左，之後有條隧道係JL面前出現，走出左Darkseid出黎
係JL藍光版入面有條片段係最後Barry做出一個跑步既跑步畫面，這個畫面就係面對Darkseid

Aquaman電影前傳小說

講左會有大量Darkseid鏡頭(雖然係cg)
同埋joss起碼翻拍左半套JL

想睇原本結局....

想睇原本成套戲

仆街WB

我相信雖然Zack 拍咗好多野
但應該都仲係零零碎碎
洗成2億拍出嚟個成品仲係零碎殘缺
怪唔得WB請Joss 用幾千萬拍翻大半套戲
冇Director Cut 嘅原因可能因為Zack 版根本係碎到爛

一早講左剪左first cut WB高層要多笑位同限2小時 先踢走zack

Teen Titans GO! VS Teen Titans - Teaser

好似未拍已經講定

我知有First Cut
仲傳過係Unwatchable tim
因為經過BVS一役後
大家對WB好冇信心
亦都增加咗Zack 拍JL嘅壓力
但係眾所周知
Zack 講故真係好差
佢要拍得好一套戲一定要有一份Killer Script
好似Watchmen 咁
所以我嘅推測係
Zack 的確用咗2億拍咗一套故事簡單直接嘅JL出嚟
但係由於支線太多
又要鋪Aquman Flash Cyborg Steppenwolf Darkseid Superman Returns 等等
以佢editing 嘅style 一定係不斷跳shot 仲要scene 同scene 之間完全係incoherent (參考BVS)
最尾剪咗套零零碎碎跳嚟跳去又長氣嘅JL出嚟
當WB班高層都睇到1999嘅時候
梗係又驚步BVS後塵
咪炒咗Zack 佢再請Joss 用有限資源拍一套格局輕鬆嘅JL出嚟

所以其實唔可以完全怪罪於WB
2億你睇對家拍到啲乜
自己又拍到啲乜
Zack 係有料
不過只限畫面囉
所以遲遲冇Director Cut 消息可能真係因為first cut 散到不堪入目

Zack cut爛唔爛我唔敢講 但可以肯定joss既reshoot真係屎黎 當初佢仲話想拍batman 依家比你搞到成個傻仔咁
仲有佢堆咁既爛gag 佢拍果陣唔覺得尷尬同柒既咩？見到真係好撚嬲

呢個Batman正，同New 52 JL入面一樣衝出黎柒

變到小丑咁

Netflix 有Batman ninja

咁正

Melissa真係好靚女

batwoman個面罩睇落好闊額

四個老爺

出無限batman

無限batman vs 無限joker

算撚數啦zack
眼高手低
話撚知佢有幾撚多諗頭啦，拍唔到就即係無啦

其實真係得班盲鳩DC死忠先會覺得Zack 有料
根本就係垃圾一個

Zack係畫面處理上確係有一手既，我覺得如果佢同一個說故事能力高既導演一齊雙導演去執導一套電影真係可以好高汁

Tarantino

Rumor: Matt Reeves Batman Film Still Years Away

唔係真係話拍都唔想再理呢套嘢

2021年Ben 幾歲

似未決定係咪用Ben所以一路拖住

其實佢係DCEU個定位係老Batman 如果拍年輕batman一定比TDK系列比下去

如果Ben拍只想睇robin’s death

台灣好似早咗上

唔係一樣

唔係全世界2X號先上咩 除咗chi na

台灣12月13

依家好多電影宣傳都去台灣算

最新一期hero in crisis HQ一個人對三巨頭

要佢lead成個dc universe根本係錯，一味玩Dark點夠合家歡marvel鬥

跟marvel果套不如睇番MCU

Zack嘅問題唔係Dark
係唔識講故仔，Watchmen嗰陣已經覺得係咁

bvs就係前段鋪陳太長，跟住尾段先一路高潮到完，呢種結構半個鐘嘅片就得，兩個半鐘真係唔掂，更何況完整版要更長

關鬼dark 事

Zack 應該去玩影海報啦，畫面又型又靚
問題係唔識將d 畫面加埋變故事
東一忽西一忽
根本就唔關有無director cut事
出隻blu ray 一樣唔知up乜鳩

exactly, 將zack啲片每段拆開黎睇會好正
可惜嘅係當砌埋一齊就變得冗長同無咩連接性
雖然畫面一流，但講故事能力真係好一般
好多時都捉到鹿但唔識脫角

Zack將啲黑暗嘢夾硬加入去Superman係開壞左個頭，Superman係Hope，但Zack拍到Superman遇到問題就逃避，連自己老豆死都唔救，又夾硬加好多耶穌情意結入去搞到Superman不倫不類。

如果佢唔搞故事，正正經經拍Dark Knight Return，跟住人地個故事拍應該唔會好似而家bvs咁伏

真，代表自由希望嘅超人竟然成套戲都係苦瓜乾，便秘樣，見到老豆死又唔識去救
叫我呢啲睇christopher reeve版大嘅人點接受到

淨係屌Lois Lane先識笑 所以Joss拍得幾衰都好，起碼佢建立翻一個開心超人

其實去到呢個位DC已經唔可以行翻Marvel嗰套，而家拍Elseworld小丑可能真係一條路都未定。我但求WB啲Solo拍得好啲，都唔求再拍到JL2

宜家啲人中意emo-Superman

作為一個Batman Fans你明唔明我有幾無奈，Zack搵到一個Perfect嘅人做老年Batman，但拍到超人成個On9仔咁搞到Batman都膠埋

Martha你老味啊

Watchmen都有撞名情節
佢可能覺得呢條橋好使好用先會加埋落Bvs

其實用撞名唔係唔得，無鋪排先係重點，你老味bvs入面batman殺左幾多人？會唔會因為你一句Martha就停手？同埋如果超人一開波就大叫Martha套戲就完得

其實zack 三部曲已經到此為止 只係想睇一部風格統一既JL

WB而家要reboot先得，但好難，因為而家個Universe唔係完全唔可取，起碼女權嗰面做得好過Marvel

其實唔駛reboot 繼續拍番幾套solo先再考慮拍JL2

因為佢想學nolan

BOP會係三級 同埋Ewan McGregor 做Black Mask

HIGH GROUND!
唔係話仲傾緊咩

食住女權條水，唔拍就笨，搞散DC universe? Who cares

I mean Ewan

好想睇返套新既Batman Solo

Only a hero deals in absolute

諗起隻金絲雀就唔開胃

點解拍就會搞散先

hello there

點諗都係覺得bruce似pedo

black manta orm

個個都咁型
除左主角

Aquaman sucks

巴打屋企收藏咗幾多

what is this

Titans

呢套bop啲casting真係世界級

貼唔到圖，補條link

唔知有冇old news到？

9up jar?

我做乜要入條link睇？

除左mary同highground ，其他都係政治正確嘅禍害

呢個我真係想像唔到點扮功夫高手

肥妹仔老幾??咩水黎架?

Jason個演員黎？

Cass

百度有人去左水行俠試映會睇20分鐘電影
評價係
畫面視覺效果好好 海底世界構造得好好
人物描寫得好細緻 奧姆好撚型
動作戲好好 空間感重+長鏡頭+強烈打擊感 震憾

睇花絮睇得出溫子仁落左好多心機
有好多實景 唔係全部靠cg

更正 係34分鐘片段

期待

個樓主仲話今年最值得入場睇既戲係挑戰者一號同水行俠
拍到有史詩感
睇返溫子仁套ff7 d動作場面的確係唔差

其實titans幾好睇

最尾Pacific rim咁款

忍手唔睇條trailer

尋晚屎忽痕忍唔到

快撚d 12月20號啦仆街

到底香港有無得提早上 check咗仲係20號

依個joker 嘅造型令我諗起依個MV

提早上啦屌
台灣都提早左一個星期啦

大陸12月7號
我諗香港未上就已經大把劇透同偷拍版

12月7日開始潛水

如果香港都7號上就好
而家遲成兩星期

又話香港係中國一部分

有so就兩制

咁急咪飛台灣或者上鬼國睇囉

海底星戰

忍緊唔睇final trailer

等正場上第一時間入場先

大陸7號是全線公映定優先場???
大陸好似好多DC Fans

全線公映，應該係全世界最早

情願上深圳睇

台灣睇都okay,果度imax大戲院正又平
上次雷神3睇完好正

啱啱香港官方ig廣告都係寫1220 痴撚線

中 7/12
台 12/12
港 20/12
美 21/12

好似確認左134分鐘

143先岩

jl一半成半
但拍出黎既質量好似多過jl好撚多咁

成本

質量

質素

Orm真心型到仆街

型過watchmen個時好多

香港已成第三世界地區

領先老美

DC生生性性每部獨立電影都拍得有個人特色其實復仇者4完左後市場佔有仲可以爭下

復仇者4之後好多舊演員都唔續約，變咗好多英雄一係換人，一係就退休，DC拍得好嘅話應該可以吸到啲人嚟睇

其實batman 壞人線好吸引, 以HQ 為首開果幾套好想睇

啲cast...J唔落

淨係J HQ 好似SS咁 成套爛片但紅左HQ

Mary Elizabeth Winstead 都唔差嘅

係question同orphan選得特別怪囉

政治正確

應該唔會去到做Question 個身份吧??

Orphan 嗰女仔係咪要減吓肥先？

Black canary 都唔掂喇

好耐冇睇過佢做戲，對上一套已經係Die Hard 5，嗰陣佢成個師奶咁，唔知而家變成點

我都接受唔到
理想

現實

理想

就咁睇應該得2個女角做到焦點？hq同huntress

仲有黑人女人同亞裔細佬女 美國果面可能好受落呢

黑人都可以觀望下 但個細路女點話俾人聽係好打得

雖然TV 綠箭好入屋, 不過真係好想有電影版綠箭+BC 情侶檔

Birds of Prey (AND THE FANTABULOUS EMANCIPATION OF ONE HARLEY QUINN)
個名真係咁長

咁即係harley無加入BoP

應該無 因為本身漫畫好似都無入

Fox Gotham Scarecrow

次次都有新suit

老爺劇本已完成

Matt Reeves?

個人認為Katana演員靚過Margot好多

agger

邊到有講

Thanksgiving

你望下個溫度計，指住120度
咪暗示Justice League 120分鐘唔夠 要多一個鐘

聯想到咁多野

至少多一個鐘 3小時JL

David Ayers 話原本SS Boss 係 Steppenwolf

好地地打joker 咪算囉

組係原本有關連

wb dc史上最大奸角

係電影史上

一係打自己友，一係打joker

Darkseid

右邊寫到明

A bell can’t be unrung

咁點解換左？又係WB搞事？

因為JL改左劇本打Steppenwolf 不過似乎係製作早期已經改左

如果用番原本劇本 SS打steppenwolf JL打Darkseid
應會有睇頭好多

同埋唔洗廢咗女巫

其實SS中midway city打到咁 JL班人都唔理都幾怪

係 女巫係漫畫入面好勁 連超人都贏過 唔應該比ss班人做低......

咁sw更加唔應該比ss班人做低啦

即使snyder原本拍左既野 都有好多Darkseid畫面

wally呢
出返黎會唔會變黑人

見到suckman個評價咁好，仲懷念zack

JL上映前評價都好

套戲上咗睇完先，影評好多未必係真

依家既影評已經等於垃圾
都係信自己入場睇

無錯 信自己好過

我記得唔係喎

根據慣例，雖然美國部分影評人已率先透過首映禮或試片場欣賞到《正義聯盟》，然而詳細的評論文章，卻要留待美國時間今日或以後才可發布，有人「偷步」率先透過社交網站撰寫簡短觀影報告，結果讚多過彈，電影公司應該可以鬆一口氣吧。

例如Fandango網站總編輯Erik Davis認為，姬兒加杜表現最出色，新片水準亦比前作《蝙蝠俠對超人：正義曙光》及《自殺特攻 ：超能暴隊》有明顯進步；女作家Jenna Busch認同「神奇女俠」表現完美，亦不忘大讚「閃電俠」艾薩米勒表現非常搶鏡。

華納舉行了《正義聯盟》的高等級小規模試映，詢問的三位參加試映的人都紛紛點讚，給予了好評。據悉，今天還有一個版本的試映。

他們表示：電影是史詩級別的。其中有一位不喜歡《蝙蝠俠大戰超人：正義黎明》和《自殺小隊》的人表示，他超愛《正義聯盟》。

在樂觀的情況下，也就是開評口碑良好+感恩節假期加成+加朵的高人氣帶動路人觀眾進電影院，北美的開畫成績可達1.7億美元；假設好口碑加成後勁，北美最終估計在4.60~4.95億美元；假設海外成績和BvS相似（海外62%），如果北美4.95億那麼全球可獲13億美元。

睇返d影評真係笑死

信自己好過

屌你DC
本Heroes in Crisis係今年最撚垃圾嘅event書

條trailer都幾廢

未睇第三期 咩事

Wally

Harley

Tom King傻撚咗

開始玩啲無人識嘅

玩外星人宇宙
佢同Shazam 一樣死仔黎

blue beetle好似同booster gold好fd 分分鐘岀埋
綠燈好似都plan緊

Cyborg

BOP 即將開拍
傳聞Batman改好劇本等WB批 會用新演員演年輕Bruce WB提議比Ben客串 Matt Reeves 好似唔想
綠燈團 Flash SS2寫緊劇本
Supergirl同Blue Beetle籌劃中

又係9up之後冇聲氣

Booster gold 其實一早搵左Greg berlanti搞
又係冇左影

咁冷門 不如出套Booster Gold & Blue Beetle

blue beetle搞得掂下集咪出埋booster gold囉

唔洗理神七
柒左又無人理，成功又推多左幾條友
華納又贏

Warner Bros. Reportedly Developing Zatanna Movie

除左batman同flash

The Greatest Villian of Comic book Superhero Movie

WB

Gareth Evans - deathstroke
Chris McKay - nightwing
呢兩套咁有潛力呢兩個導演又咁勁
WB都可以搞搞下搞到原全無哂聲氣
反而BOP準備開拍宜家又走去開發Zatanna
真係睇唔透

華納成日都炒作消息，最後拍得成十套都未必有一套

套戲真係勁多套衫 fashion show咁

皇室ar ma

最型係orm

魔法世界呀
女主

好似真係傳佢

fans想啫~
最終可能黑人呢

得半年貨仔

買要幾錢？我見電子版free

He can talk to fish

台灣有人睇完Suckman話拍得四平八穩，算可以期望吓？

信自己對眼

當然，攞嚟參考啫

試映既影評已經一致贊好

Last jedi 試映 影評激好

所以無意思

不嬲信自己

新DC三巨頭

Jim lee都話harley係第四人

#0要0.25美金
之後免費任攞
狗都唔屌 我屌

Iris West第五人

iris west 都未出過場,易角仲黎得切
仲有huntress,
poison ivy 同catwoman 排隊中

女角聯盟

iris黑人喎，邊個夠膽換呀

換個變性黑人

換單親變性雙性戀黑人

素食 + 傷殘

再加上難民

呢排zack做咩事
係咁放比華納cut左既片段出黎
岩岩post左正義聯盟本身既片尾
係arthur要去搵老豆既結尾
再接水行俠

擺明唔妥wb

有兩件係咪去錯地方？

得Mary 外型cast得似

Black mask竟然唔係黑人

係Jason接受訪問時講 之後zack先post

從演員同幕後人員既言行 大家都係撐佢

同認為Snyder cut係好過Joss Cut

算啦，唔好再講啦，反正佢個版本應該唔會出生天，不如向前看啦

身型拉長咗好睇返 不過對鞋都係好柒

Titans 11/1/2019先係Netflix 上架

已經忍唔住上網睇緊
大少好撚型

生日嗰日就有得睇

希望dc水準穩定啲，唔好上一套掂，呢套又死

已經唔求特別好睇 無柒嘢就算 希望JL仆完街wb會知錯

睇左水行俠

咪撚劇透 我等香港上先睇

香港撚要20號先有得睇

咪撚劇透呀

冇劇透

但係忍唔住上水啊啊啊啊啊啊

呢到傾啦

水行俠第一個trailer 贏AVG4幾條街

AVG4 trailer 出左 心血來潮搵番zack未退出時JL既trailer

好正

咪撚提啦唉

明明睇預告有幾個畫面都好有美感

Aquaman

而家當獨立電影睇算啦
沙讚真係唔睇好
低成本 導演功力麻麻
全盛時期dc可以有幾多次返生之作
ww又話返生 水行俠又返多次生
下次係ww1984返生？

細佬殺左阿媽

今日上深圳睇左
識親d friend 都話好好睇

Mos救番GL
TDKB救番batman
Batman 89救番超人

無限番生

10分滿分巴打比幾多分？

85啦
我覺得好睇過ww

同bvs mos比呢

DC有嘻哈

Shazam 個預告講左19年先出

打鬥我覺得拍得住mos
mos打鬥真係no1
bvs就70分啦

我諗我睇水行俠個時會

Jason Momoa真係好型棍

屌你老母

個導演ok woo
有睇light out 同安貝2,又係玩開恐怖嘢
新晉導演黎,靠實力,反而套玩女權電影就...

拎三叉戟同魚蝦蟹溝通打低細佬

BREAKING! Aquaman is currently the highest rated comicbook movie in China.

It has the highest opening for any DCEU movie and on the verge of breaking Ready Player One’s record for being the highest opening for any WB movie in China.

It‘s looking for an epic $85 million opening in China and the figure might go higher.

有無咁犀利啊

我大陸d後生親戚尋日睇完水行俠
連個唔多睇超英片既女仔都話好好睇
話故事寫得好好，打鬥超正

開畫第一個周未多過成套JL中國票房

開發Plastic man電影

Doomsday clock 最後係咪又要玩reboot DC universe
開始睇唔明

Dr Manhattan都睇唔透
你想明

淨係造型都伏咗9成

真係R撚曬頭

個個星期都鳩吹拍邊個邊個
華納真係痴左線

最吹漲係你想睇嘅點都唔拍

吹呀

等睇bop仆直
人人期望嘅batman flash gl都唔拍
同我整個bop
吸引度仲低過ss

GJ話睇呢本唔駛睇過rebirth
我都唔望佢會點reboot定retcon
純粹睇點樣同人將watchmen同DCU接埋

有HQ係到已經唔會蝕錢 不過r rate又少啲人入場

睇到放棄左

成本低 收番SS咁多已經大賺

While speaking with MTV News in promotion of his latest DC Comics movie Aquaman, Momoa was asked about his thoughts on a different edit of Justice League that’s more in line with what Snyder wanted. Momoa provided a frank response that shouldn’t surprise anyone.

“I’m obsessed with [the Snyder cut] too,” responded Momoa when asked about fans who have campaigned for the film’s release.

“That’s just one thing that sucks with our business, where you just can’t speak your mind. But yeah, f*** yeah I want to see it,” Momoa added.

Ss當年無係中國同墨西哥上都只係少bvs一億
真正仆直既係BVS

出晒先一次過睇
重有四期
等多一年咁上下啦

拍bop都算
但又無Barbara,其他選角又柒
真係隨時仆直

BREAKING! Aquaman brought a tsunami at the Chinese box office!

Aquaman is going surpass BvS and Justice League tomorrow to become the highest grossing DCEU movie.

Aquaman is projected to do over $250 million in China and may surpass Venom to become the 2nd highest grossing superhero movie in China.

比預期多

9400萬美金

網上有得睇啦

JL後重有咁嘅成績 一星期差唔多等於成套BVS係大陸上足咁耐嘅成績
BVS全部先95,769,365美金

發生咩事
唔信DC有咁多死忠

suckman都有出頭天

買專業影評真係有用

咁事實真係好睇嘅

如果岩岩個星期日唔係成個強國都有冷空氣極凍應該仲高

Ok咁啦,夠爽.

CW連GL都出埋

BC一早講左

CW 有聲有色

同樣係dc 但dceu
好心wb放埋個batman 岀黎啦

新post
[url][DC綜合#6]Aquaman水浸China

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]